zoom meeting唔開cam方法

死都唔開cam
之後啲人問 點解你唔開cam
我答：因為我知醜

Network issue 開Cam 會lag

hardware disable camera

我部desktop根本無裝cam, 你要見到我，買cam俾我囉。不過就算有cam我都會用貼紙遮住